開始感受到退休既苦悶

不斷homeoffice放假 日日無所事事又搵唔到野做 悶到發顛 阿伯都有得落街捉下棋

我都係 醒咗都好似無落床嘅意義咁

咁係你個人無世藝姐

日日瘋狂睇書 睇到傻

訓多左好多 又夜訓左

true

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

出街都危險呢家 可以做咩

學吓野啦
人生唔係得返工

人得一世

學下野囉
識返樣野唔好咩

頹到無動力

日日係屋企打J，好隱青feel

好正

有電腦就有大把野可以做

上網搵野學、睇下書、打下機、行個山
再唔係幫手打下twitter文宣戰，長期缺人

打少d J啦 個人仲頹

呢句真 日夜顛倒

以前都鐘意打機 而家覺得哂時間

你應該對自己感到慚愧
你除左工作
活係呢個世上並冇任何意義

有諗過行山 邊座山少人

睇雞寶台

覺得自己好似變咗個癲佬瞓覺嘅時候都會見到啲字 起身食完早餐打鋪機又嚟過

師兄 唔使咁mean喎

覺得好正喎

屋企都大把野可以做啦
畫下畫 玩樂器 砌模型 自學語言 打機 整下野食
再唔係買set 啞鈴返屋企舉下囉

自己搵下d野搞啦
工作為左搵錢姐
你乜興趣都冇工作黎做乜

行小路、爆林 包你少人

訓到腰骨痛 想做運動都只能屋企原地跑

睇魚樂無窮算

有咩咁正

頭先太悶忍唔住落樓下同阿伯一齊刨馬

呢堆野平時都可以做 係而家無番工少左對人 個人情緒低落做咩都無心機咁

留喺屋企忙仲過返工

1. 打 Twitter 戰線
2. 追擊 CCTVB
3. 有聯署簽聯署
4. 練打字 (英文同倉頡)
5. 睇 Netflix / 學英文
6. 打機

想抖吓嘅時間都冇

咩係爆林 小路唔係行開會唔會出唔番黎

個腦幫你整理緊記憶, 好事嚟

D阿伯個個食煙 頂唔順

一路唔洗做呃住香港人錢仲講風涼話
早死早著

唉,好想返工

大把人上YouTube 學野 睇書 睇netflix 冇野做咪搵野做

對唔住 我落街執垃圾貢獻返社會先

Youtube d片都出少左好多 每日最期待都係睇微辣

對呀 師兄

我日日好忙啵

打機

想做happy 伯 落街跳舞鬆下

當一個人既生命剩係得工作都幾可悲

真
快撚d 返工啦
冇工返又冇得周圍去真係悶

你不如行街好過
依家行山嘅人多過行街

哈 有錢先有得咁happy

我想home office 都無阿
你哋唔好咁啦

我仲有屙屎既快感

痴撚線我成世home office都得

煮下野食 睇下戲/書 打下機就一日啦
我唔明有幾難過

call g

係屋企研究下打飛機
研究下手勢位置速度力度時間控制
有心得可以發表學術衛論造福世人
點會無野做呢？

返工就係最大娛樂

Sorry

大家交換份工囉好無 利申一日home office都無

會唔會悶死

有自己煮野食 難食到好似食緊狗糧咁

點會悶 好撚爽

D g 都Home office左 禁鐘無人

online學下新語言囉

每日起身覆下公司Whatsapp，睇下股，做下GYM，陪老母食下Tea，上網買下口罩睇下人9up，原來退休就係咁樣。

拯救人類既野唔係人人岩做 我都係岩做薯仔🥔

咁係因為你除左返工，同放假只有出街玩，冇諗過係屋企有咩世藝。而定係機會比你發掘下

辛苦哂了

講左好耐嘅財務自由呢幾個星期體驗到
好撚正

你呢個post會引起公憤

睇書，睇netflix，做瑜伽，做gym，打gta
做家務 瞓覺，睇電視，上連登，基本上好多嘢做，唔會悶

我想offline學

返工好痛苦 不了

最慘係冇街出, 旅行

好充實

又唔可以咁講
退休可以岀街，約朋友
宜家係唔岀得街

無home office 日日要返工
block左樓豬

樓主on9 奴隸黎

祝戰棋

最期待睇微辣 唔怪你話苦悶 ching 改下你d 生活習慣啦好冇

true，離排打機進度相當好

可以出既,但要戴口罩

有無諗過幫手玩twitter？

咩意思🤔比人炒左？

不知幾爽 日日smoke high到暈

已tweet
請幫推及做其他外語文宣

已經見到了 香港人真係好團結屌人

唔係 我係自由既奴隸

我反而上咗癮
覺得喺屋企好自在
可能因為我住得遠出街好麻煩車費又貴
利申12日冇出過門口

有咩問題

Same here

星期一 尖鼻咀行山 都幾多人下
星期二 去左赤柱 無人好正 好似去左第二度旅行咁
星期三 剪頭髮
星期四 去戲院睇翻牆熱氣球 好好睇
星期五 去左cucina食飯 之後爆房
不知幾想繼續home office

唔好啦 講野唔叻 驚打擊士氣

其實係咪大部分公司都home office緊

好多人冇得home office，包括我

我40幾歲就提早退休，一d都唔悶，反而返工無晒時間做自己鍾意做既嘢

經過今次 會唔會好似日本咁出現好多隱形青年

好撚正喎

師兄有拖拍咁好

返咩工咁快樂？

我覺得係要平衡好似原力咁

睇咩書

咪係
係屋企都大把野做啦 從來未悶過
書 電影都夠睇到死

唔算好正經既工 唔自爆啦

經濟學人 洛克菲勒傳記 第三帝國興亡史

我都有睇Netflix 不過好悶

樓主駁屌
放心, 我唔屌你

大撚把巴打屌到你識飛

講下笑 去開twitter帳號先

樓主終於似返個人

唔洗識講嘢
Like吓野
po下文宣圖做留言都得

Follow d 日本、外國野睇下
擴闊視野

你覺得悶係因為出唔到門口，朋友都唔出門口，同退休生活無關

《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

屌我home office都好多嘢做
仲要OT
痴撚線

奴性太強

有d人好似奴隸咁，除咗工作咩都唔識/唔做

正確

約埋幾個同事去行下山囉！

好多野做喎
睇新聞 學語言 煲劇 睇書 睇下投資野 讀master 上連登
日日都好期待新一日

加油，記住用tg twitter bot
我地會同你一齊做任！

你問題姐
我日日照返工 一放假就開心出成日街

奴性重撚到
搵樣興趣啦 砌下高達又好打下機又好
人生有好多好玩既野嫁, 返工係應該用黎支撐呢D 興趣嫁炸

大把野可以做啦。TVB戰綫打咗未

係囉
多咗時間可以日日做下自己鍾意嘅嘢好開心喎
好想快啲儲夠錢就退休

你就好 日日唔駛返工

後生仔 一樣啦
學校搞online video class 一星期三朝早9點要開定部腦，天氣凍又好難精精神神
Part time嗰度 公司拍蚊咁款 一星期返一日
唯有買結他玩下 玩左幾日都識彈幾首歌
打機啊 食野 訓覺 無野做
政府廢 我都慳住用口罩少出街

有冇人安慰下我

Home office 無野做代表你唔重要，無價值

第日要炒人你會係第一批

搵多d 其他野睇其他野做嘛

下...都話好多香港人鐘意返工...

利申：好撚唔鐘意返工

都不知幾正 你可以搵野學架麻 上網都大把channel啦
我間仆街公司上星期已經要返公司 仲要full day DKLM

麻麻地返工
但唔返工又真係無咩做
無咩動力學野 平時返工已經勁用腦

利申: it dog

一早起身食個靚早餐，覆email。
然後做兩個鐘運動，食晏，食完訓個晏覺
起身打陣機/學下嘢/玩樂器，又差唔多食晚飯。
食完晚飯睇陣netflix 咁又一日。
超充實喎

我都無野做 起身都係做下掌上壓 再出去跑下步

玩online game 有私服

奴性重到

但忙唔忙，上司chur 唔chur 先

Ibank ? 40 幾歲就退休

我都想行
但好怕被踢穿

真？

我都係
響屋企無咩野到
第一，又懶溫書
第二，怕肥，因為日日響屋企食埋曬d炒麵炒飯，不了

日日被困家中真係想死
我想返工同埋有野做！

上twitter繼續抗爭啦

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

落左去同啊伯捉棋

人往往就係咁撚仆街
明明有得HOME OFFICE, 又講到好想番工
講到自己好似好委屈咁
真係屌你老母

平時返工嫌早起身，而家日日瞓到自然醒反而想返工

其實你都可以落去搵阿伯捉棋

無客淨坐一日老闆都唔會俾你早收工